住錦上路既人入一入黎

呢個地方簡直係香港既世外桃園

遠到仆街

好近lor